求救 安排windows問題

今日啱啱砌完部新機
諗住用usb flash drive裝windows
裝完之後去loading畫面
但係突然個圓圈唔郁 啲點卡住咗
點算 求救 好想裝Windows

課金比專家

標題打錯
安裝

推

大家記得戴口罩

武漢肺炎

大家高抬貴手pleaseee

好失落

幫下小弟

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

好心急

裝到邊個步驟
詳細啲 唔洗估估下

搞掂咗呢兩步

之後就入咗windows logo loading screen
Load咗一陣之後就卡住唔再load

重開之後有冇轉返hdd/ssd開機？

有 得一隻1tb m.2 ssd
裝完之後抆咗隻手指 轉咗ssd做first priority
再boot過都唔得

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

黑警死全家

好迷惘

如果部機無問題
Usb去Microsoft個網 down過個windows再裝

試過down落另一隻手指都係唔得
部係啲點卡住

有冇部機spec